[推到完場] 巴塞隆拿 對 切爾達

19時間3:45AM

又是巴斯狗同達仔表演的一場

達仔

中出789

重要比賽=出ag

又係吾皇重上榜首嘅時候

吊你 咩時間

reading week 都唔得閒睇波

迷仔

不嬲刀系冠軍,咩重上榜首牙

達屎=切爾達私家雞

Excluded: Gomes (ill), Vidal, Mathieu (injured) and Masip (technical decision).

冇真點契仔

見到炸彈人傷後防倍感安慰

佢幾時又傷
唔覺有新聞既

又係精神上與你地同在既19 時間

19 time 19 match

病左呀

沒嗎啡 不了

唔睇lu
涯夜睇西波

輸少當贏ok？

繼續現場G持

仲未走

不睇西波，瞓覺了

貢you應該一季先睇得個幾場

希望細佬有好表現

又要豬波了

有無acelink？

報到先

Watch la
假疤

未來人報到

好耐冇睇呢啲19時間波

又要[突發]

上個禮拜

食住雞翼餐等被人大炒

上場好撚落力嫁喎

sopcast 258822

西波

好似又係進攻時三中堅 防守就蘿蔔做返右閘

到底去幾多日？

週中踢完果班人又用返

唔同左433

messi

有無 SOPCAST LINK?

對面暫時守得唔錯

Messi Neymar one two

19時間遲到

Roberto

美斯b

小花爆J

有冇link

柱 屌

兩個中埋同一條柱

。。。

2連柱

so9

嚇撚死

影帝真係廢到

冇運

UTT解圍解到咁差D奶野

山長水遠

咪傷呀mk

美斯

1-0

美欺表演

美斯bbbbb

咁都唔撚吹

好耐冇入過啲咁嘅波

solo goal

成班未來人

未來人

[突發]美斯b

其實切爾達個後場好撚空

我仲未睇到入波

岩岩中柱,之後見到佢呢粒即有火

嘩

我要半大

影到綠衫帶眼鏡果位係咪巴打黎

事實證明美斯肯去好多時都有

今日又可以做半個未來人

messi打電話個手勢係咩意思

21800000

俾mk睇?

影帝打得幾好

細佬

拉仔 細佬

今日成隊都好積極走位

細佬獨食

對巴黎咁打就好啦

明顯係對面跑動少空位多

婇耐冇睇到啲前場迫搶咁正

mkkkkkk

Neymar

你媽終於有腳好波

你都未來人喎今日

mkmessi

mk

美斯 尼馬

今場嘅尼馬

我屁真是好尾機

好懷念messi d笠射

呢下finish
好有信心

嘩
影帝終於有返呢d野睇

影帝

真係
一拎到波個個就跑位

如果下場對psg都可以打到今日喱個態要反cup都唔係唔可能

Ff下算

切爾達一作客d逼搶就低咗三班
連細佬同蘿蔔頭d波都唔多搶到
更加完全冇尼馬乎

應該話psg都要打到切爾達咁嘅態

算啦

屁馬今日好態

今日成班都好態
暫時

講真半場踢得好主要係因為對面好hea

下半場戰。術

又唔好咁講
今場個個都出晒力係好明顯既

美斯so9跑位 尼馬突破配合 細佬後上 拉仔活力中場
今日班波啲意識同配合都有水準既

根本拉傑迪係夢四不可或缺 如果你前面三個唔逼搶 又冇拉仔跑上跑落 中間等於無防守

出AG 不了

長遠來講如果要主宰返中場拉傑迪都係要放棄

今日d傳波真係好靚

Dllm slide Neymar

今場班中場踢得咁好 但係下場打PSG 肯定又出返AG

蘿蔔

pk

多左啦羅白

係咪激動得濟 估唔到推得過

似啦

今日個個一拎波就係俾美斯

有邊日拎完波唔係比美斯架
今日仲要無小白

睇黎都shoe win
訓先

唔知今日有無30m神鋒同d so睇下

矛煙,you一早要訓啦

拉仔都有

終於有場平均跑動多過對面

今日啲逼搶

拉仔

[突發]拉b抵有一粒啦

offside

拉仔大細

Agger 雖然越位

拉b offside goal

原來越位

想睇dso

utt

utt goal

Utt

[突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發][突發]

UTT破處

影帝踢得好好

馬斯心諗

你老味搶點個兩件都中堅黎

唔緊要啦,上場先破左西甲第一粒助攻

再有

Messi goallll

utt 都有波入 馬斯幾時入

點解要喺打PSG之前比個假希望人

現場嗰位巴打可唔可以留底睇埋打psg

唔好有希望啦

呢幾場啲換人試陣

agger

慘被侮辱

好彩切爾達d把握力廢

343

D換人真係幾好喎

dso

安蛇宣布走後轉性

挽留

而家係咩陣黎

美斯抖下啦 散步啦好嗎

美斯去埋中間
3-6-1
新陣式？

識do的鳥

似433 美斯攻中 utt 右閘

3133 馬斯1

岩先望企位又似442
美斯似係散緊步先成日唔岩位

Pique 1on1 Aspas冇乜辦法

pk 好耐冇出呢招

我有冇得入

矛牙,俾you都唔入牙

痴線 89分鐘 美斯仲跑緊 咩料

艾斯柏斯真係唔差

佢個好朋友未入波牙

so全部差dd